叫人唔好理元朗就係五毛

你先係五毛 又叫人含撚
又爭取回應五大訴求
又叫人感化藍絲廢老
又叫人返屋企
叫人做啲無用既野 等有更多人犧牲
根本成個連登都係五毛 一個有用既po都凝聚唔到
共産黨已經買撚起左成個政府 買撚埋軍隊 法官 仲買撚埋成個元朗
沙田一役對港人的種族清洗已開始 元朗一未開打就無左 成為深圳市元朗街道
請對準政權
CCCP 中国共産黨

推